有無人識我老婆，我好想知佢近況

分開到而家一年幾，佢花名叫阿sa, 我叫佢貝寶，識佢嘅一定知係邊個

如果有佢近況就telegram我吧，

因為佢block哂我，所以我完全唔知佢點

350一q

有冇人可以幫到我

岩岩屌完

你唔好再搞佢啦

請問我點搞佢呢？

你係鄭中基？